除咗自學，有咩堂／班上可以學下英文？

利申：ielts 得5.5 左右
u grad